希望大家真係會罷去果啲鋪頭

希望大家真係會罷去果啲鋪頭,同埋多啲支持認同市民既鋪頭,唔好得個講字

我會

啲鋪頭等執

求下大家講得出要做得到

呢樣野即使和理非都可以做得到